和理塞成功嘅話，去唔到港島就去最近嗰區，如果塞緊就繼續塞入去

你聽日唔出就做順民，但非有錢移民
所以聽日企出嚟
而我地要企出嚟用人數比國際社會知道我地發生過咩
聽日可以係再大一次嘅國際戰線又或者係最後一次
大家唔好比自己藉口唔出之後後悔
我哋香港人不屈不撓嘅精神
唔係口講，係做事比外國人先可以睇到

最後一句
光復香港

5.27 「黎明行動」癱瘓全港